覺唔覺喺atm撳錢撳400或以下嘅人好寒酸

一睇就知係死窮撚
成陣窮臭味出曬嚟

利申每次都撳一大疊500蚊紙

自己撳夠到番啲俾人撳

我就係鍾意每次撳一百蚊
拎一千蚊嘅話會拎十次

㩒開十蚊紙

400可以有細紙，500打散麻煩😡

窮撚思維

我冇地方用得著100蚊紙sor

習慣直接搣開5張當100使

5張100蚊
感覺上有錢過
1張500蚊

利申：窮撚

下 禁開一千蚊喎

咁又係，你買開幾毫子嘢又真係用唔著嘅...

撳完一皮再靜靜地係另一度存番入機

點解唔碌卡？

關我撚事

用開黑卡

好耐冇帶過現金出街

吹呀屌你老母

窮撚發窮惡 (-_-)

Daddy話依啲粗重野唔駛我做

洗錢多數開cheque 要去atm排隊真係好寒酸

死窮撚
日日係到數銀紙好撚寒酸

何不食肉糜

次次都撳100,吹咩

點解要帶現金🤔

我次次撳max 留係屋企慢慢用

你老母收開400，我未㩒400